我住緊石硤尾白田村11座，想問居屋問題

住緊白田11座
我想自己名抽白表
間公屋留番俾兩老
係咪機會都大d

勿屌，生活艱難

拎間公屋出黎抽先叫有少少機會

傳聞話白田綠表有優先買居屋比普通綠長者更優先，發發

我唔想綠
我想白，自己出黎住

11座邊層樓？

白田村重建喎

係啊

單人白表仲要唔係長者唔使諗,240蚊慳返啦

自爆

咪撚戇鳩啦

1.你要抽到
2.你要供到
過萬蚊呎,就算抽到都好大機會冇晒細單位,未必過到壓測

倒不如慳返兩舊買六合彩冇咁嬲

原來你住白田

一早知啦清 樓主姓張啊嘛

居屋都過唔到壓力？？？

你拎白表抽唔會有優勢架喎

綠表都可以講下 一人白表就算鳩數啦